( 長 ) 從金庸角度睇林敏聰事件

好多連登仔笑佢無料扮大袋
又用佢同林夕比乜乜柒柒

其實都難怪
睇dse/交配post多到咁
都知連登一早充斥晒小學雞/mk/5p
無常識一尾話神化古人都情有可原

其實
林敏聰有無料
唔係你班智將講就算 成就反映一切
四大天王我諗你地識啦
咁四大填詞人你地又有無聽過
林就佔其一

就好似金庸咁 東南西北
四絕你做到其一 都肯定係神級

但過二三十年後 無人識都正常
因為已經隔兩代 郭靖都已經係郭伯伯
啲後生都興吹捧神鵰俠

跟住就有班小學雞話
邊撚個黃藥師 無人識你喎
唔理禮法以為自己好型
仲講咪楊過打撚死你啦

其實你地有諗楊過
都係佢嘅後後輩
東邪收山 到郭紅 先到楊
楊自己都唔敢話黃垃圾廢老
你地就踩到一文不值

其實係你地眼中
係咪要中神通先叫成功
四絕都係廢物？

Too long
但係好同意

連登細路好興唔鐘意一個人，就用佢性格強姦埋佢職業，幼稚到咁都唔知點認真講落去

利申：佢d詞我普遍比7-9分，佢近年上水後d瘋瘋癲癲既行為（表面上都好），就無興趣欣賞。

而家D人連四大天王係邊個都唔知 識林敏聰係邊個已經好叻架啦

Twins係90年代歌手都講得岀

佢都瘋癲咗廿幾年，分分鐘瘋癲時間仲大過你個年紀，點算近年呀？

廿年前叫鬼馬

而家果d為左搵食，已經有d猥瑣

我就覺得佢依家唔係為咗揾食
佢依家比以前更自在
你話佢為咗演唱會上節目
其實佢未上前都賣晒
未賣晒你估佢敢唔敢玩嘢完全唔宣傳係到玩

點會以前叫鬼馬，依家叫猥瑣？
咪又係扮鄉音玩食字同講咸野問非所答，最大分別只係以前有人stop佢，依家D人唔敢

只係講佢生於逢時
如果佢係林生個代 比人秒啦

新一代最叻就推個果方面嘅權威出黎
去否定其他人嘅成就
Eg 我靚仔
新一代:你夠唔夠金城武靚仔

楊過：黃藥師只係一條教過我嘅契弟

真心講一句，起碼佢有自己風格，詞有自己一套既畫面感

我自己覺得好似首無心睡眠咁，"張開口似救生圈實驗雨的酸與甜………"，呢啲你可以話唔係好似林夕個啲乜好玄既詞，但成個畫面好跳脫，幾得意…

林夕填快歌填左今期流行添啦，話林敏聰冇料真係講唔過去

林敏聰正經咁填詞係一流

agger

你死啦 連登好多人憎佢架

同歌神譚詠麟比班廢青連登狗盲反一樣